[無圖]supergirl Aka去左針灸

臭格g

咁都放上黎

個肚臍黑撚到

應該好臭

點解可以咁撚黑

黑洞